有冇人諗過連尼住都係deep state 果邊的人，控制緊連登風向？

fat check咗未